今次唔該支持黑警執法

支持射殺所有想入境支那人